[GIUGNO2018 AVANZATO] Fedeli, Patti
- https://bitbucket.org/tommasofedeli/siw-progetto-avanzato-final
- Ci sono state delle difficoltà nel caso d'uso che prevedeva l'aggiunta delle attività all'allievo. Abbiamo inoltre avuto problemi su alcune form, soprattutto quelle relative alle date e agli orari.. anche provando diversi script ci dava sempre errori al momento dell'inserimento dei dati, lasciando invece le form di default di html non ci sono stati problemi. Altri problemi ci sono stati con il css, su alcune pagine la grafica viene mostrata su altre meno (soprattutto quando si deve fare uno show di qualcosa)
- L'esperienza è stata interessante

Per accedere come Responsabile le credenziali sono
email tommaso@formationweb.it
password tommaso

ed

email luigi@formationweb.it
password luigi